一人一個最頂唔順朋友嘅行為/性格

同我講人地壞話 轉個頭同佢可以玩得好埋 玩完又同我講佢壞話

唔係gay亦都唔俾人咬彎

自大 有佢講無人講

1.講野好掘
2.例遲到
3.太熟 郁d發脾氣

唔通要好有性格咁一見面起哂剛咁
我覺得無咩問題
都唔係真心朋友咁係背後講完佢係佢面前同佢frd其實無問題 因為你難保有一日你有時係佢可以幫到你

做埋男女朋友

屌 做撚憎自我中心撚

然後樓主開完個post又唔照直同佢個朋友講
繼續好fd咁

講左啦 佢話：邊有

講對方壞話就咪鬼見算喇
良心過意得去咩

聲稱尊重你意見但行動上又死要你認同佢
你吊9佢依行動又話你唔尊重佢決定
同時又死拗自己行動冇問題
總之乜尻都你錯，世界級自我中心

用關心遮掩自己8卦既意圖

碌鳩太大

自我中心
見熟就得寸進尺

都唔係真心朋友講咩良心
其實人地都可能係背後講返佢壞話
但表面都好frd 因為你真係唔會知會唔會有一日你同佢有咩利益交往

遲到

講野鳩gut 有時同佢講件事都要比佢寸返轉頭
寸多幾次真係唔會再想同佢講野
自大 以為自己識好多野唔係聽人講 明明人地仲專家過佢

所謂傾計
永遠係聽佢演講唔係大家交流
屌你老母你有內涵就話姐
開口埋口唔係韓星就話自己老公點好點好
把八婆聲chur撚住有佢講無我講
老老實實其實佢friend都唔係
不過平時大家圍內吹水
佢條臭西老是常出現

講唔起笑成撚日勁認真屌柒你 冇fd都唔撚識呢啲人

徹徹底底地適合係功利社會生存

挑撥離間 自戀

咁都叫朋友？

自己乜都唔做之餘佢睇完之後係到嫌三嫌四

自負
度縮
口沒遮攔

仲有乜嘢都跟你 著衫跟你 講野語氣跟你 行為跟你

寒酸

跟尾狗

自我中心
管太多
鍾意拎自己把尺去審判人
留意住小事記你一世

自我中心唔聽人講嘢

虚偽
自我中心

不過曾經有人同我講
我地所留意到嘅佢地嘅缺點
就係我地心入面最唔想畀人知嘅一面
同時其實都要反省吓自己有冇呢啲缺點

有男朋友但又同啲男仔friend flirt
仲同人講冇男朋友 俾個假希望人

貪心 出街買野 見到啲野貴少少就不停壓人價 唔係輕輕講價個種 佢夠膽死500蚊講價講到200 死講唔斷氣 所以佢出街成日同人有爭執 唔單止貴野 平至50蚊一條褲 佢都會壓到20蚊左右 人哋唔肯減太多 佢就大大聲話 呢啲衫褲成本價咪幾十蚊 辣著哂啲店員比人賺少少好似洗死咁

有著數或者要你幫手先黎搵你，平時失蹤

永遠要人服侍，唔識互相幫助

毫無禮貌可言，成日串鳩貢貢

經常唯我獨尊，唔睇面色講嘢

以上係唔同人嚟

永遠同佢傾計都剩係識得答個 "哦" 字

男人老狗抽其他男人水

例如突然之間攬住你條腰

特登揸人波 (唔係講笑真係有d咁嘅人

好撚鐘意放屁

同a傾完計跟住起一個無a嘅gp入面cap圖唱衰佢

明明做錯左永遠唔識得認衰 仲會話翻你錯

太多不能盡錄

佢又唔係講我壞話

收兵

睇落似基佬喎

人云亦云
成日起哂鋼 要保護自己就瘋狂傷害人個種

我從來都冇朋友

我只可以講同人一熟就好容易會將自己輕鬆求其，戇鳩，郁d發脾氣個一面表露出黎

平時對唔熟既人絕對唔會表現真感情

你係有啲慘嘅

怨 windows 成日咁多病毒，但死要用 windows

成日借啲意踩低人抬高自己

之前有個frd 係女仔面前扮晒man 吹到自己咩都識 但要佢做個時就on99話自己個到受傷 做唔到 最撚誇張個次話自己對自來水敏感

自己好似冇手冇腳冇腦咁
咩都要人幫佢做幫佢諗

之後仲要扮到好無辜

肥婆fd有男朋友都keep住網上識仔搞曖昧 好心肥婆有人要就知足

永遠出街都係靠痴！
買杯野飲就問可唔可以飲一啖
買份三明治就話好肚餓 可唔可以咬一啖
然後問五個人一人咬一啖就飽哂 又慳番餐
永遠黎m都唔會自己帶m巾
寧願鋪紙巾係底褲都會自己買
死港女！！！
個口仲要臭到仆街
行近啲都想嘔

太過懶醒
咩都知咩都評論個種廢老語氣

出親街都遲到
好多次過晒約好左嘅時間
打比佢佢仲係屋企訓緊覺

吃到
作狀
自戀

自私，咩都要一班人就佢，唔就佢就話鳩我地自私唔就佢，跟住仲話自己好就得人
厹，成日上網識女,係啲女面前扮正直

自私 EQ低
成班fd就佢一個要安慰佢驚佢嬲
唔就佢喇就黑撚晒面

對住d自私撚真係好惡頂

係 扮可憐

我冇溫書呀，
成績一出，滿分
佢:調假Ok?
我k
下次到我:調假Ok?
佢:唔得

無料扮四條
自大，成日以爲自己高人一等
小小事都要斤斤計較，最怕自己蝕底
同呢種人出街真係好肉酸

樓主周圍唱朋友缺點

出街聽voice message,覆wtsapp

三句唔埋就要串下你

自我中心
成日自己作歌
作曲填詞同唱都係佢
但係詞又on9又教會feel
而把聲就更加致命

重色輕友到一個極點

自卑又自大 ，小器都算，成日揾d 野刷存在感

其實點解咁頂唔順佢地d缺點都要做佢地朋友?

mk有女但成日扮真毒
成日暗串清算我
唔會幫我手/撐我但又要我幫佢

朋友遊戲

為乜

冇朋友=與世隔絕

作狀真係好嘔心

港女格 成日嫌三嫌四
佢寸人笑人就得 調返轉就唔得

就算冇朋友都唔等於冇人際關係既.

見仁見智

道德感泛濫，成日擺副高資態咁用埋曬人生經驗教訓人，明明大家年紀一樣

以為自己好撚靚 屌你拍片果啲擰頭既姿勢嘔心到 真係頂唔順 著衫又俗又收兵

成日喺Instagram/ facebook 養下養下 轉過頭又呻黎呻去

都話你唔會知會唔會有一日你有野要佢幫佢又可能有事要拜託你

每個人一定有佢既用途 唔好咁易就唔同人做朋友

辦公室好多

我明白

遲到
遲到已經變到一樣平常事
有時都唔知咁準時做乜

同意 最唔中意就係例牌遲到 約人又係佢 每次起碼遲一個鐘 電話唔聽wts唔覆 企係度食西北風

多的是....

最憎個fd 成日突然放飛機，仲要勁硬頸
明明一班人一早約左個日去食飯
一開始佢都話無問題既
點知去到當日，約定時間前一個鐘先講話唔去
仲要用埋啲爛借口
有一次成班人好耐無見，所以就想見下面，大家傾下計咁
所以就約去酒吧，就好哂全部人時間
個個都話ok
點知去到當日約定時間前半個鐘佢話太夜唔撚去
激到成班朋友彈起
忍唔住話左佢幾句
點知轉個頭佢又話自己胃痛
成班人忍唔住屌佢
佢仲要屌返我地轉頭
根本就係無心去 仲要硬頸話我地有問題
對住佢真係心尻淡

有冇諗過可以扮frd. 但背後唔講壞話

其實你係咁有機心就唔應該講人壞話添，因為你唔會知邊日聽你講壞話嗰個人會覺得你冇晒價值而報串

永遠狗眼看人低
一見到有咩就即刻諗都唔諗就話好易姐 我都得啦
而且係極認真咁講 唔係鳩嗡下大家笑下咁
永遠唔會尊重其他人既努力
同時做個陣就另一回事

雙重標準
自己遲到就無問題 人地遲左一兩分鐘say哂sorry就黑足成日面
以前我有女個陣 佢仲單身緊 就成日要我抽時間陪佢 唔陪就嬲
到左依家佢有女我無女 生日想搵佢食餐飯就話要陪女唔得閒

自私
唔開心想搵你落你樓下傾下計你都話唔想 但以前你有咩開到聲我都無批過你手爭 可能唔係你自私 只係你變左姐

10年兄弟 其他人如果係咁我真係理撚得佢 只係因為係你我先會咁大感觸

利申:我都有缺點放心 我唔係完全岩哂 不過無謂勉強大家啦

搭佢馬會戶口賭波 同佢講贏輸計返比我
買左場贏既唔同我講 輸先同我講
最後我入佢戶口睇

麻撚柒煩 無野搵野黎搞
自私

有 我唔係話一定要講壞話

中撚曬

小器，話佢兩句發脾氣，好似小學生

大把呢d人
分分鐘係嗰個人面前鬧返你

依個真 之前識一個肥婆
佢有男朋友就扮曬同男朋友嘈架
有次仲話咩要交學費 係咁話唔夠錢 點點點
借d倚想我借 借得 就緊係還唔撚到喇
講到錢 女神都冇情講 因為你地只係雞 唔值得我為你地女神付出任何1蚊
我剩係一句 朋友之間唔可以有任何利益輸送 即刻收左佢皮

Exact7ly係樓主講緊個point
同我講到另一班fd幾衰幾衰，轉頭又同佢地攬頭攬頸
我估佢係個班fd面前都係咁講我壞話
最尾都疏遠咗呢條仆街

另外頂唔順就係乜都踩
例如我話想上咩咩班，佢就話下呢啲嘢使學嘅咩
總之佢最醒，做咩都最明智嘅
成日唔企係人地立場諗嘢
不過呢啲都係小毛病，雙面人先係最難頂

成日講埋D冇人明嘅野
唔輸得
好鍾意挑戰人

扮窮

麥都話無所謂(口講)
現實麥撚都有所謂

成日強調自己乜乜乜同人地唔同 好特別 好睇唔起世人

借錢唔還，信得過你先借俾你，借左又唔還，仲要成日哂命買野去旅行！

1 脾氣差，要所有人當佢大小姐嗰啲
2 虛偽，表面懶friend背後講壞話笑人睇唔起人
3 講嘢唔經大腦然後話自己真性情

自吹自擂
冇料扮四條
成日比屎人執

例遲
遲完仲要無歉意
乜柒都要就晒佢意思(食野, 去邊, 睇咩戲)
問極食乜都唔撚答

仲有
同對方講緊認真野 但對方掛住碌電話
或者根本唔係留心聽緊你講 仲係你講緊既中途插一句唔關事既野

我屌你老母
利申 因種種原因 已絕交

少少蝕底野唔做，計到盡。但又要貪人地便宜

例遲最難頂
有次去個fd樓下車佢
我沖涼前打俾佢話轉個彎到，叫佢准備落嚟
結果係我到撚咗仲要等多佢十分鐘
見到面仲要笑笑口同我講：下次你一起身就打俾我嘛
我屌

每次都遲到，遲咗話我做乜唔打比佢叫醒佢。有時佢放工約我就係咁問時間幾點出到驚死要等我咁，屌你老母

屌那星最仆街係呢啲仆街仔既態度，覺得老撚馮咁

食嘢食到jep jep聲

成日呻窮 但轉個頭又係咁買野 買野就有錢 想做佢想做既野就有錢 但同朋友出就話無錢

另一個 約好左出黎 臨時放飛機仲要話無提過 話趕project 但我明明就一星期前 出前一日先提過 見到佢都有提過

你除咗笑笑口答佢句：我屌你喇
真係唔知可以點
仲要唔係一個fd，幾個fd都興玩例遲

想殺撚左呢d人
講到幾咁憎佢咁
其實根本就係大話黎

成日同我申條友幾咁仆街
佢搞到你咁唔開心仲唔遠離佢？自己攞黎賤

認屎認屁

唔用iphone

一次兩次就話姐
次次出親黎都係咁真係好難頂

有乜問題？出黎社會係咁。
下下「真」咩？真只代表你唔識待人處事。

依個碎料啦

覺得全世界都錯 得佢最叻

係街大大聲笑同講粗口 又好大聲咁嗝
搞到成街望住 但佢完全唔覺有問題
有時覺得佢係突登 就係想自己受人注目

瀨共！！！

4,5日先覆一次whatsapp
過左2年都係咁
之後完全心灰意冷冇再搵佢

仔? Un fd la

Share牙?

一講唔岩聽既說話就西9哂面 起哂鋼咁

太撚蠢

勁敏感又猜疑 我普通講句野又覺得我暗串緊佢 我認真讚緊佢又覺得我特登講出黎疾鳩佢 屌咁我唔撚講野囉

佢唔同我做朋友 唔係我

最頂唔順係喺時事台開埋啲唔關時事嘅post

一拍拖就消失 分手又會出返黎

我都有類似嘅經歷
到最後會諗 其實我地係咪由頭到尾都只係比普通朋友fd少少 一直都係得我一個覺得自己同人好fd 而家對佢完全失望加心淡 冇再搵佢

知我識人係XX 度做就搭上搭上搭要我叫人用員工價幫佢買野, 或者知我去旅行就叫我買呢樣買果樣, 幫佢買都唔夠仲要幫埋佢d fd

呢樣最憎
問題係人地都無主動問我有無野想買
佢就列個list 出黎, 幫埋佢d fd 呀, 姨媽姑姐
我無咁厚面皮, 次次都話人地爆左quota/ 好耐無聯絡唔好意思開口,,,hae 走佢就算

習慣遲到，中學識佢嗰陣就已經成日遲到
無論返學定私底下約出黎都最少遲返幾個字先到
話過佢好多次都係咁

遲到都係, 不過我已經麻目左
最多約係d 有街行下既地方等

港女格 出街好似當左我係佢條仔咁 咩都要就哂佢

狗公，係女就撩
唔識睇場合講野
客易發脾氣
成日串柒柒咁，突登講d說話黎踩9你

友情同愛情一樣迫唔黎，佢都無心咪算囉，你屌佢都無意義

你屌佢即係等於屌佢大家咁重視佢，點解佢唔重視返你地，好無無謂

講下頂唔順到絕左交既

自己出醜都算, 完全無諗過會令你尷尬埋一份既閪女人

兩個人行行下街見到痴線佬, 佢夠膽死行埋去屌個痴線佬 "我屌你老味痴線就咪撚出街啦!!!!"

去多人地方, 人地整到佢, 佢即刻紮行馬揮拳向住對方大叫"我屌你老母!!!!!!!!!!! " 之後成條巷都望晒過嚟

去到Prada既舖頭, 逐個袋要SALES拎出嚟問價錢, 問完就放低無睇過(因為佢收入好少又想擁有呢個牌子, 點知連人地既銀包仔都買唔起)
之後去平D既Furla, 佢話其實D顏色間隔各樣都好適合, 但唔想買D無乜人識既牌子........當時個SELES姐姐就係正佢隔離 我即刻抆佢走

去CAFE食野, 個侍應目測係有少少智力問題, 當時嚟錯野食
佢即刻9秒9對個侍應黑面, 話"我唔係要呢樣囉!!!!!!!!!!!!!!"

以上全為同一人, 勿相認 , 但歡迎對號入座

西到咁

無朋友

呢個好笑

度縮 屈人請佢食野

其實佢仲有其他搞笑嘢
例如會係SASA用人地tester既遮瑕膏直接點上粒暗瘡度
係專櫃買完支唇膏仔會掛個紙袋係手臂位fing fing下咁行
行山全程掛住玩電話
等等等等
不過中肯D講呢D對比起上面都好少事

樓上成班都on9
fd同女一樣係唔可以縱
就佢地一次半次都可以
明知佢個格有問題都仲真係就足佢咪自己on9囉
成日想人就晒佢地果啲
只要你地成班夾埋睬佢都on9幾次
由佢西面
佢地就知西你面都無用啦

佢以為我咩都唔知
點知個男仔friend咩都同我講晒 仲叫我幫手追佢
但點幫得落呀 我個friend有男朋友嫁 咁咪即係拆散人

嘩 屌
好污糟

1.成日攞著數(e.g.有員工價就要你幫手買嘢/去旅行又要幫)
2.冇料仲要自大串鳩人 乜都屌人 自己又唔見得好好多
3.中意比較 見你好佢少少就唔抵得。周圍同其他人講你壞話抹黑你，莫非就係想比其他人覺得自己好過你

無乜人講重色輕友

你玩人就得
人玩你就唔得

跟尾狗 冇主張/成日講你話事喇

同佢出街我咩都冇做過但佢就閪口閪面對住我

當年係best friend ，之後我唔想再就佢每次佢一遲到我即刻返屋企然後同佢講「你唔使出反正你都未出，我無嬲不過我唔想等你，下次再約」

講嘢語氣同佢玩得多俾佢感染跟咗唔出奇但係衣著行為就真係食得屎識個fd人地著乜佢又跟住買同著，過一段時間之後就話後悔買咗嚟著，btw有時都會潛意識下咁跟咗啲fd語氣，影響真係好大

真心笑鳩你，拎你啲弱點嚟笑
講真，識分你講笑定真心架
同佢講我唔鐘意佢成日踩我，佢又話你佢性格係咁架喇，係咁直，唔鐘意咪走
所以我真係走咗，佢依家冇朋友仲覺得自己我行我素

玩得多著衫講野似又幾奇
真係fd就唔會介意既 仲會好開心有姊妹裝

Eq低
膽小怕柒
應認真唔認真，應放鬆又太認真
就算明明自己錯都要死撐
以上都係唔少人有既問題

佢係咪中意你

咪係你

好可怕 郁啲屌人老母，係咪有精神病

自大撚
咩都要扮專家
無料扮四條
又覺得自己好型 咩都想威
次次見佢柒左
都會大大力恥笑多佢幾野

次次話左等埋我射先好一齊射，但佢次次都射左先

做錯嘢唔認，小事化大，同佢妥協佢仲要吊高黎賣，到人地唔再忍佢時，佢就扮慘扮可憐，四圍作故仔去老屈人

呢個我地有認真地研究過 可能有躁鬱定咩？佢好少好少事都觸動到佢
佢講既話題大家諗唔到點接都可以發好大脾氣
不過即使佢有精神病，佢拜金畸呢自私呢啲都唔關佢病事，係天生既性格問題

成撚日問我我啲衫飾物係邊買
之後又去買一樣
跟我襯埋一樣嘅衫

勁小事就黑面

仲係friend嘅原因：有咩辦法，識咗咁耐

講啲好過分既玩笑
人地嬲就話人小氣

無論係錢、交際方面都攞你著數
話關心你想聽你講心事其實就轉個頭唱出去
講野好幼稚on9 活係自己世界度
覺得自己係公主王子個個應該任佢舞
唔容許身邊既人過得好過佢
成日無啦啦講人壞話

我都遇過 連你去邊度玩佢都要學
之後有人叫我名佢竟然同我一齊應人 好撚恐怖 好似想完全取代你個存在咁

成日玩人串人
但係一比人玩番串番轉頭就發脾氣

有班就太毒撚，開口埋口女人係雞，自己又斯斯縮縮，d興趣又毒
有班溝到女又搵到下錢就太串，出到黎都係曬命居多
仲有一班無料又廢，又奴隸格，出黎講公司野多過乜

成日講出黎做野係咪 一啲原則都無

點解見到癡線佬會過去屌佢 佢唔驚個癡線佬發癲攻擊佢架
仲有遮瑕膏果單好唔衛生

agger 而家仲做埋男女朋友 屌

好撚賤 加自我中心

因為已經唔算頂唔順 慣左

仲要突然認真撚上身

啲遮瑕膏係咪黑色

講得好

我係佢之前，只有見過工人姐姐同自遊行直接"YAM"開架既化妝品tester上面
盒遮瑕膏唔係黑色, 但俾上一手上上一手上上上一手...上N一手"YAM"到一撻撻好呢啡咁囉
老老豆豆佢本人衛生都......仲要做醫護行業

冇禮貌 唔知係咪太熟既關係

好正常姐，係佢面前自然講返你壞話架啦

去旅行成日西鳩我面，唔講以為差佢錢
見我比人呃唔出聲，一走咗佢好proud咁講：我喺香港睇住我老母比車撞都無拉住佢，咁我點解要拉住你

要幾仆街先講得出呢句

離地
佢屋企都幾有錢 個個星期問老豆拎幾千蚊洗
之前我講開有個fd第一次去日本
佢話 吓 日本呢啲唔係正常人都一早去過㗎啦咩 咁大個人先第一次去？
我心諗你去旅行啲錢咪又係你屋企人比
如果唔係你屋企有錢 台灣都無得你去呀

昆我鐘呀 屌你老母 請撚曬假先黎放飛機 例遲個令兩個鐘先岀黎既仆街

我覺得係depends on 樓主個frd 同佢口中個人玩得幾埋

妒忌心重
你條友連朋友拎進步獎，第一個反應都可以係話人拎得呢個獎等於之前成績好差，拎咗覺得柒，恭喜都冇句
我係講緊你呀八婆 仲以為自己好獨特，人人都想抄你，你中二病咋

成日扭扭捏捏 覆個wtsapp有幾難？

遲到
嗰個朋友就係我

每次問野都當老奉

成日覺得自己好撚醒
例如 有次買左個bra 300幾 係靚牌子黎
我 買左bra啦
佢 幾錢？
我 300幾
佢 實俾人呃啦咁貴
屌佢老味自己買個bra都200幾 我貴多100就俾人呃

關時事台咩事

出親嚟都係咁整人
好煩

佢玩人就得 人地玩返佢佢就玻璃心 借錢又唔自動波還錢 好似奉旨要借比佢要幫佢做野 自己唔識問完人又要 challenge人

成人要人幫佢出住錢先 食飯的士要夾錢嘅一係差幾十一係直頭話差住先 仲要重來冇比返過我

成日要見
唔淮已讀不回

成日乜都要就晒佢，乜都要幫佢做

自我中心
疑心重

人地做乜，有乜興趣都話無聊，佢自己做嘅野就全部都好有意義

每次講野都要反駁你
好似佢講嘅先係啱，一定要同你持相反意見

鍾意同人比較
又要唔抵得
鍾意曬命
事實有無料大家都知啦

人前人後兩個樣

問題係佢冇諗過啱唔啱自己，買完著咗一兩次就冇見佢著過成日見到身邊有啲朋友著得好睇就跟足佢個著法咁著，而且佢本身為人都係懶同hea果啲咁，成日同我同啲fd怨自己冇錢又話想減輕屋企負擔咁咁咁，但幫佢就成日拎一大堆藉口出嚟逃避，就好似冇錢，自己介紹啲工俾佢，hea嘅散工又話人工低，人工高啲就話辛苦多嘢做，一係就話遠但就永遠覺得自己冇問題，幾個fd都介紹過工俾佢最後都係放飛機所以好多fd都唔like。btw自己都頂唔順佢為人同佢絕咗交

介紹fd俾佢，係我面前講我壞話
自己笑人就得，人笑佢就唔得
係咁雞蛋裹挑骨頭搵野講，專登不斷小事化大眨低你，優點變冇優點，冇問題講到有問題
因張仇報，係人面前顛到事非說我不是，幫完佢話我整鳩佢

可能我回錯po,哩啲人冇當過我朋友，只怪自己太on9

阿叻性格

好撚煩，又要人即覆，又成撚日錄音

依個世界 有邊個人係完美

唔撚抵得人好過佢，一好過佢就自卑感妒忌心出曬黎借啲二踩人
好撚多哩啲垃圾 男人老狗成個女人咁死撚左佢啦

好撚恐佈

呢頭pm講完 轉頭同你係grp唱開佢 已經不是朋友

虛

平時用無理理由眨低人恥笑人，俾人用同一個理由串番轉頭駁唔到就唔望住人懶係唔care：「哦」

仲有啲遲到撚下下要人等，化妝要化成半粒鐘就提早化啦屌

扮撚哂好忙
成日話自己好多野做好攰
但其實好多時都誇大事實

仲有一個 次次食m記都唔食薯條 問佢俾我食得唔得 佢寧願唔食都唔俾我食

唔覆what's app

以為自己好醒 成日屌人
佢屌人就得 屌返佢就發脾氣

唔識扮識 周圍吹水
講埋曬啲濕鳩野打飛機但係無人想知

遲到！
班仆街約親都遲到

自己話晒事
但唔係用口講
用行動做撚埋出黎
要人跟佢

旅行真係睇到人性架屌

八婆性格
去到邊都講人壞話
仲有 乜都算到你盡

鍾無艷

每次開口就終結人地嘅話題然後不停講自己野。

人哋好proud嫁
我即刻回返句：你仲笑得出係因為你啊媽係普通刷傷，試下佢有乜三長兩短，你應該唔會笑得出
之後佢唔出聲

佢覺得自己無問題唔港女，但其實煩到仆街
本身三人行去歐洲一個月，佢同我一齊笑鳩另外嗰個唔識英文，但自己連browser都唔知係咩
去餐廳食嘢就老奉要逐樣逐

好波 你個fd都幾賤

佢會搞鳩你(eg冇啦啦搣你,拍你條J)
又會係大街大行係到追追蹤蹤 仲細咩
有時仲唱埋D鳩歌 例如個FD叫陳小明 佢會係咁唱陳小明係雞~ 中出陳小明~ 咁樣
已經叫過佢唔好再咁做 佢竟然可以理直氣壯咁講:「冇話題咪搵D野做下講下囉」

而家真係唔係幾想理佢 唉 朋友其實都只不過係粒糖衣毒藥

講野唔識睇人面色 到真係辣興人就話人唔玩得

你朋友真係弱智 俾著我我一早屌柒佢老母

仲有件事
原本約左8月同佢地去日本旅行 但大學同學問我有冇興趣John佢地台灣個邊
咁我去問班撚屌日本旅行係咪個個ok
結果條撚屌唔比意見都算 仲要CAP我個ICON落黎畫碌鳩上去
我即刻同大學同學話一定黎到, quit撚埋個日本旅行group

後尾班撚屌仲話我小氣, 我屌柒佢地老母, 日撚日話我係雞 話想中出我 完全唔撚明佢地up緊乜鳩

講明先, 全部都係男人黎

成地花生

你朋友好有問題喎

佢話因為大家熟所以覺得講呢d野我接受到
我屌啦 我講過幾多次接受唔到你咪又係繼續唱
而家索性唔撚理佢 自己攞黎賤

算啦呢D無尊重過你嘅撚人
當無識過好過

好想知道呢啲人有冇樣睇

成日講某某既不是
其實我一啲都唔想知
好撚煩

無撚啦啦西面 唔岀聲 唔理你 個頭叫我幫佢手攞野 尼頭返到房就唔鳩彩人 無啦啦都唔知點樣踩到佢條尾

啲港囡fd 十個有九個諗嘢on99 啲小事都講一大輪 煩一大爛餐 已經unfd左好多個

偽文青
日日叫春 少少野又話辛苦又話撐唔住 冇誇大 真係日日
屌你老母一次半次唔緊要 日日都係咁想我點安慰你呀 又擺個黑面俾我嘆
一個月見得個一兩次 出黎食個飯又話公司辛苦唔開心 屌我平時已經日日wtsapp氹你 出黎食飯都要對住你個黑面樣到底想我點撚樣

利申 交已鬧

平時稱兄道弟 但有乜柒玩都唔叫你

把口唔收
完全冇金錢觀念

大佬，你玩得起比得起，但唔係人人都可以

好多

度縮
無禮貌

自我中心
雙重標準
嚴人寬己

睇連登睇到學晒唯我獨尊嗰種態度

佢同樣可講你壞話

自私到仆街

講幾句就起晒鋼
少少嘢都要同你嘈

1.有人做左d野可能好撚柒 佢就一味係到笑撚到狗咁，重要係好撚柒難聽既笑聲（唔係好朋友一早打鳩佢） ， 之後自己柒左人地笑鳩佢又一堆理由屌鳩人

2. 厹格。 見女就出晒水 只要係正常外表既女都岩（重要本身已經有女）

打機有躁狂症個堆友最撚頂唔順

同佢訴苦個陣，佢回應既野係講返自己
講咩都要扯返落自己到

亂咁擒仔
屌你你雞黎㗎

自我中心，否定曬所有同佢唔同嘅睇法
將你所有嘅興趣同鍾意嘅嘢踩到一文不值
你提起鍾意啲咩會不斷針住你嚟問
例如：你鍾意呢個偶像啲咩？你鍾意佢個樣？你鍾意佢對眼但阿邊個對眼同佢似你又唔鍾意佢？
同佢做朋友好攰

拎自己其他FD去踩鳩你
例如我之前o岩o岩開始去健身，佢會話：我個FD舉得仲重喎，你咁廢嫁
打LOL個時又會話：等我問下個FD玩唔玩先，不過佢鑽石嘅，應該唔會同你玩嫁啦
仲有好多
又唔係你勁你咁得戚做乜喎

冇朋友

一發現條友有問題我就會開始遠離佢
無謂自己辛苦

公主病
我做得你唔做得
我說的就是真理就是道理
唔理人感受
錢銀問題 你差我一蚊就記住你 但自己成日問人有冇散紙 然後就唔還

唔鐘意奉旨要幫佢手

佢要print野 我一定要幫佢print
拎到佢樓下 （雖然只係對面街 但有次我趕時間佢都唔會行過黎）
食野唔夠錢俾要我找數
有啲無聊問題可以自己google但佢會四圍問人
同埋一齊去旅行果陣好攰
返到香港唔係日對夜對就好好多

有時有啲我唔想同佢哋岀街嘅人約我嘅話，我都會扮冇錢

不過唔會仆街到唔還錢

補充

有D人中意串人/抽水

但到自己比人串/抽水 就黑面

好討厭

依個真
小氣到抽根
依d人打機個陣特別易燥底

狗眼看人低 以為自己好撚叻
無啦啦黑曬面完全唔睬人
Whatsapp經常性已讀不回
爆你啲野出去比人知

極品

公主病

有陣臭味

佢同我第二個朋友講唔搵我係因為覺得對住我佢好假
之後我入院又嚟關心我話要探我

老處餵雞

借錢唔撚還
講緊你啊陳X傑

要慎選旅伴

成日已讀不回就咪再約我食飯啦

郁啲發脾氣，少少事就黑面

斤斤計較
借錢唔還
成日發老脾

同男性朋友食飯就爭住先
同女人食就扮闊佬

不斷遲到